七月二十日，如果在港島見到大量普通話人，千析唔好舉報

入境處黑工舉報熱線 28241551

根 據 香 港 法 例 《 入 境 規 例 》 ( 第 115A 章 ) 第 2 (1) 條 的 規 定 ，
給 予 某 人 以 訪 客 身 分 在 香 港 入 境 的 准 許 ， 須 受 下 述 逗 留 條 件 規 限 ：
a. 該 人 不 得 接 受 有 薪 或 無 薪 的 僱 傭 工 作 ；
b. 該 人 不 得 開 辦 或 參 與 任 何 業 務 ； 及
c. 該 人 不 得 就 讀 於 學 校 、 大 學 或 其 他 教 育 機
構 。

根 據 香 港 法 例 《 入 境 條 例 》 ( 第 115 章 ) 第 41 條 ， 任 何 人 違 反 對 他 有 效 的 逗 留 條 件 ， 即 屬 犯 罪 ， 經 定 罪 後 ， 最 高 可 判 罰 款 港 幣 五 萬 元 及 監 禁 兩 年 。

定今日報定先

講廣東話都可能係黑工黎

Push